{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010350",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 YAM 순천 연향점 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00に可能で、チェックアウトは12:00です。 宿泊料金は2人入室を基準とし、特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。 2名を超えて入室すると、追加料金が発生します。 壁紙を毀損するなど客室利用の際、風船付着のような場合は弁償しなければなりません。 未成年者の場合は、YAM順天ヨンヒャン店に直接ご確認の上、予約を行ってください。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。 予約特典としてはスタイラー、空気清浄機を提供します。 客室にはネットフリックスも可能で、地下1階にはコインカラオケ、ゲームセンター、イベントルームをレンタルできます。 スナックバーには、コーヒーマシン、氷、ラーメン、飲み物、ミネラルウォーターが用意されています。 ビームプロジェクターがあり、ロマンチックな映画鑑賞ができ、最高級の寝具類(ラテックス)が使用されて快適な休息を提供します。 客室はセスコ特別管理システムで清掃され、フロントには無人キオスクが設置されています。 無料パフュームゾーンとヘアアイロン、ヘアドライヤー、ガウン完備があり、マルチ充電器も提供しています。 客室には静音冷蔵庫が備えられており、Wi-Fiが提供されています。 ホテルヤムではレーシングゲームを楽しめる楽しさを提供し、誰でも楽しめるパーティースペースもレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00に可能で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室を基準とし、特殊客室の場合は直接入室人数を確認する必要があります。2名を超えて入室すると、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室利用時に壁紙を毀損した場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "壁紙を毀損するなど客室利用の際、風船付着のような場合は弁償しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合はどうすれば予約できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は、YAM順天ヨンヒャン店に直接ご確認の上、予約を行ってください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "予約特典としてはスタイラー、空気清浄機を提供します。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはネットフリックスも可能で、地下1階にはコインカラオケ、ゲームセンター、イベントルームをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "スナックバーでは何が提供されていますか？",
            "answer": "スナックバーには、コーヒーマシン、氷、ラーメン、飲み物、ミネラルウォーターが用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室で何ができますか？",
            "answer": "ビームプロジェクターがあり、ロマンチックな映画鑑賞ができ、最高級の寝具類(ラテックス)が使用されて快適な休息を提供します。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃はどのように行われていますか？",
            "answer": "客室はセスコ特別管理システムで清掃され、フロントには無人キオスクが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなアメニティがありますか？",
            "answer": "無料パフュームゾーンとヘアアイロン、ヘアドライヤー、ガウンが完備され、マルチ充電器も提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室ではどのようにインターネットに接続できますか？",
            "answer": "客室には静音冷蔵庫が備えられており、Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内で楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "ホテルヤムではレーシングゲームを楽しめる楽しさを提供し、誰でも楽しめるパーティースペースもレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 629
    }
}